(支那狗)有無人係YOUTUBE留言支那狗 但係打唔到

我任何一條片 一留完言支那狗 即時無左
懷疑YOUTUBE維穩

所有Channel定係特定某幾個Channel ？
Channel片主可以隱藏特定ac留言或block ac

我係呢條片都係留唔到支那狗

屌 推阿

推